［集思廣益］出嚟除咗嗌口號 仲有咩可以做？

每次出嚟就係
1. 行
2. 嗌口號
3. 裝修

大家，仲有啲咩可以實際做完又可以令政府聽我地講嘢？

屌 好撚嬲

香港人，反抗！

屌 不如今晚對準嗰啲仆街議員
邊撚個聯署 就幫嗰個裝修！

18區 區區燒！

出賣港人！

香港人 反抗

燒佢老母！

燒完 返屋企休息 聽日再戰

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇